唔驚扯旗既夠膽同我入一入黎

扯左旗既請正皮

err... 連登個potato server死完之後睇唔到圖
唔知算好彩定唔好彩

屌阿，我仲以為我先load唔到
屌！！！！

扯咗 thanks

正皮未

拳頭扯咗

下面個拳頭？

我下面大過拳頭

你拳頭點解會咁細

打肥婆嗰陣會變大

由0.1變1 大左十倍
我係肥妹仔之友

我認！我衰咸濕！但你都唔洗咁對我架！

你答左我咁你有無扯旗先！！

扯咗

咁你而家係嫌我對你太好？？